女朋友話 ： 我對臭腳都唔聞 算什麼男人

我女朋友話 ： 我對臭腳都唔聞 算什麼男人

如何是好？ 點樣應對？

女友一句

你隻腳都唔臭

唔明白

你算什麼男人 算什麼男人
女友腳太臭 就叫不聞不聞

一係斬佢對腳 一係斬自己個鼻

唔使聞 直接奶腳趾
真男人

兩個鼻洞塞住兩隻腳趾公 應該聞唔到

不了

我條臭尻都唔含 你還算什麼人？

臭你又奶

講明先 唔臭

我拒絕了

佢好似嬲我 如何是好

屌完佢咪臭囉

仲想貼呢張添

男人老狗何只要聞，仲要奶

帽事嘅

行近啲都唔掂 點奶

想聞定想奶 ？

why not both